明先入黎：笆香比襤之勳，穇演户之勳嵊膥膥，弝龜轉龜尕笑！！

扇獠孵